學校唔比講粗口就執柒左佢啦

學校今日捉我講粗口
話會影響校風
雖然話唔洗比錢交學費
我覺得一間學校比我地讀就應該有言論自由
影響校風降banding冇人讀係你嘅事
反正又唔係影響到我，
同埋你開得間學校就預左有d咁嘅風險架啦
所以關我撚事
我覺得言論自由先係最重要
粗口都唔比講就執柒左佢啦

無證無據咪亂up，請鴨免del post

做咩負皮我wo
招人合資開間可以講粗口嘅學校

邊有學校唔比講粗口架

好心收得我地冷氣費書簿費就唔好咁多規矩啦

需要證據咩
言論自由先係最重要

言論自由萬歲